滙豐信用卡賺獎賞錢心得分享

在此首先討論HSBC red先 因為呢張都幾hit
識人一個月碌左75000 賺左2800以上既獎賞錢
其實red 網上付款有4%回贈 真係賺得好快
佢係碌iphone 碌左8部先有咁多獎賞錢
呢張卡 網賺回4% 超市回2% 本地回1% 八逹通AAVS 回0.4% 繳費就未confirm
有冇賺錢心得分享?
其他滙豐信用卡 例如vs 白金 都有最紅自主 最緊要係揀個啱自己消費既類別 就有五倍積分
歡迎討論

例如講下自己點玩hsbc既信用卡黎賺錢

75000 碌啲乜？iPhone?

佢咪寫左

佢碌6部iphone 6千萬寧現金券 加1部samsung a50

咁vs+賞世界呢？

又開新POST

賞家居應該好啲
可以去豐澤買野

比下面好喎
我想討論下姐

開附屬卡咪得lor. 其實食嘢應該簽最多。
不過網購/海外，應該vs+賞世界好過red, 好似係。

黎緊萬寧, sogo, 百老滙都有獎賞錢推廣 賺下獎賞錢一流

一般人買咁多部iPhone嚟做乜

可以拎去賣

賣得返多過原價96%？

入payme計唔計消費

其實唔洗討論 網購撚100%red 其餘就係VS 冇VS其他卡根本一鳩樣此post已完 因為冇得討論其他銀行嘅卡

其實網購定義係咩
Agoda 買機票 算唔算

唔明，邊到有得簡？

含撚啦, 用樂觀的人, 呢個名

比下 面啦

應該回0.4%

聽用家講係一年年頭比你揀一次 一年只可以揀一次

睇錯左做6千萬 萬寧現金券

理論上網上比錢就計 實際上都係要測試